香港人唔出街真係會死？

如題

係

香港人唔返工一定會死
算唔算出街

返工係唔係出街
係就係港豬本能DNA黎

返工唔算

無錯
要去飲茶

係死都要出

此post議員

唔洗返工咩

大把人早上報到

再出去扮工 5點再報到收工啦

班出街撚而家會覺得係你中左圈套、比政府洗左腦，
因為係正苦既問題，所以呢刻你戴罩出街都無用，
然後自己繼續順利成章出街，真係唔知哪來的邏輯，
聽完哈一聲，應都廢撚事應。

其實好多人屋企真係好狹窄始終唔同外國嗰時喺溫哥華星期六日淨係搞個花園都玩你成日但係香港你一個廁所兩步行晒

1. 返工
2. 香港咁細咁多人，唔似外國我係屋企門口/花園仔玩都得

唔通好似樓主咁係屋企開post就有錢收